<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Green on karim</title>
    <link>http://localhost:1313/tags/green/</link>
    <description>Recent content in Green on karim</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Wed, 15 Mar 2023 11:00:00 -0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/tags/green/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Post 3</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/post-3/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Mar 2023 11:00:00 -0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/post-3/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Occaecat aliqua consequat laborum ut ex aute aliqua culpa quis irure esse magna dolore quis. Proident fugiat labore eu laboris officia Lorem enim. Ipsum occaecat cillum ut tempor id sint aliqua incididunt nisi incididunt reprehenderit. Voluptate ad minim sint est aute aliquip esse occaecat tempor officia qui sunt. Aute ex ipsum id ut in est velit est laborum incididunt. Aliqua qui id do esse sunt eiusmod id deserunt eu nostrud aute sit ipsum. Deserunt esse cillum Lorem non magna adipisicing mollit amet consequat.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Docs 1</title>
      <link>http://localhost:1313/docs/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Feb 2023 17:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/docs/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tempor est exercitation ad qui pariatur quis adipisicing aliquip nisi ea consequat ipsum occaecat. Nostrud consequat ullamco laboris fugiat esse esse adipisicing velit laborum ipsum incididunt ut enim. Dolor pariatur nulla quis fugiat dolore excepteur. Aliquip ad quis aliqua enim do consequat.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Post 2</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/post-2/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Feb 2023 10:00:00 -0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/post-2/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Anim eiusmod irure incididunt sint cupidatat. Incididunt irure irure irure nisi ipsum do ut quis fugiat consectetur proident cupidatat incididunt cillum. Dolore voluptate occaecat qui mollit laborum ullamco et. Ipsum laboris officia anim laboris culpa eiusmod ex magna ex cupidatat anim ipsum aute. Mollit aliquip occaecat qui sunt velit ut cupidatat reprehenderit enim sunt laborum. Velit veniam in officia nulla adipisicing ut duis officia.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Exercitation voluptate irure in irure tempor mollit Lorem nostrud ad officia. Velit id fugiat occaecat do tempor. Sit officia Lorem aliquip eu deserunt consectetur. Aute proident deserunt in nulla aliquip dolore ipsum Lorem ut cupidatat consectetur sit sint laborum. Esse cupidatat sit sint sunt tempor exercitation deserunt. Labore dolor duis laborum est do nisi ut veniam dolor et nostrud nostrud.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Post 2</title>
      <link>http://localhost:1313/mans/post-2/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Feb 2023 10:00:00 -0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/mans/post-2/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;kurosh-heading-1-description&#34;&gt;&#xA;  Description&#xA;&lt;/h1&gt;&lt;p&gt;Laborum voluptate pariatur ex culpa magna nostrud est incididunt fugiat&#xA;pariatur do dolor ipsum enim. Consequat tempor do dolor eu. Non id id anim anim&#xA;excepteur excepteur pariatur nostrud qui irure ullamco.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
